on9仔先會俾50幾蚊食all-day breakfast

屌你 50幾蚊食依啲
成本唔洗10蚊
喺屋企10分鐘都整到嘅嘢
要專登喺出面俾50幾蚊食
仲要話cp值高
但啲港女又真係會出去俾錢食 仲要post ig

識食一定係食沙嗲牛肉麵

邊到有？
好想食
樓主做打手放啲唔放啲

食all day breakfast係食個靚環境啫

50幾真係算平，有啲地方賣成70幾都係咁上下樣

有哂keywords自己google啦屌你老母

你成世自己煮啦戇鳩

50all day breakfast好撚平
elements有間120左右但好好食

50蚊真係抵咩
不過都係嘅 我唔似連登仔咁個個都咁有錢
我窮撚嚟 50蚊都食唔起

邊度50幾蚊咁平，食開百幾蚊

成本唔洗10蚊會唔會太誇張
20就差唔多啦

終於有人認同我
見上面啲留言個個話抵食
我以為真係得我自己覺得唔抵

屌你 30蚊食依啲沙嗲牛肉麵
成本唔洗5蚊
喺屋企5分鐘都整到嘅嘢
要專登喺出面俾30蚊食
仲要話cp值高
但啲毒撚又真係會出去俾錢食 仲要post 連登

成本唔洗$10，你講批發商定我地買既人呀？

批發商就得

啱呀
舖租唔使錢
燈油火蠟唔使錢
員工唔使出糧
食材儲存運輸唔使錢
舖頭宣傳唔使錢
食材用唔晒過期變壞無損失
老闆開舖為求打個和

比30幾40
去茶餐廳呢d地方就最高cp值

如果50蚊有上圖咁，我覺得ok

成日見人講成本
街邊最平一串魚蛋都要十蚊，佢一串魚蛋一蚊都唔洗既，不過背後有幾大支出

屌宜家食乜早餐都三十幾四十架啦⋯⋯成本論乜柒都唔抵，自己煮最撚抵
all day breakfast五十幾堅平

沙嗲牛肉麵成本咪一樣唔洗十蚊
除咗個人口味唔同，我睇唔到分別

好啦 我見識少 對唔住咁多位

English sausage 都唔平

其實呢啲早餐一啲都唔健康

幾廿蚊都咁撚計較做人好辛苦